突急，明天投票 民建聯原來有哩招

一齊投政協秋

尼d招式對5個月前就得姐，而加無錢搵鬼做

搞L錯，任務積分呃選票，好黑暗

屋企有人都做呢d

義工積分

傻西一羅羅

我朋友因為想家姐落泥而比人利用，民建聯堅係無恥

咁鍾意做任去玩eq啦

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

上一次選舉已經有，新家園班仆街推動！

冇證據，佢又唔知邊個帶頭

仆街,你朋友中國人?比佢家姐黎染紅香港

推

提提你，選民有權保密投左比邊個嫁~

你話佢知投左建制，實際投左泛民，佢點知？

不嬲都係咁
利申:老母比公司d上司水左去投何妖

我唔可以因我佢新移民同人割隻，e＋重點系民建聯利用人想一家團聚既心態叫人投票比佢哋，好賤

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

我會咁呃佢🙏🏽🙏🏽

今日先知民建聯賤？

太年輕了🙏🏽🙏🏽

社會評分？

前職做三陪？

屌
我都住柴灣點解無

離左婚，現時單身

唯有我哋搵人報假料比佢哋破壞配票，令佢哋炒車

香城online玩家大型活動 投票Challenge

威威司令

個女係俞卓君，食母女丼

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

係，冇永居但係係香港嘅支那人，申請咗做投票義工，係好多！！！！

背後未必民建聯，而係支聯辦

支那用字
香港邊有人做義工為回報

呢招十幾年前就用緊

而家仲用

昆人唔駛本

原來事後佢哋會會查

所以仲話一朝早就去投票根本on9，俾人數人頭知道晒要谷幾多票

S

好on9...
大陸成日屌香港樣樣都廢，又話2線城市，又乜柒...
但又聲稱去做d on9任務為落嚟

A

任務積分

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

賤到一個點

特工任務

不如投你老母塊閪

連登應該好少人識？

原來有錢幾時都有畜牲做

同鄉會就係做緊呢樣嘢

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

口投淫賤聯

區議員可以幫大陸人寫信去房署插隊排公屋

建議聽日一路行街一路播榮光歸香港
喚起大家對自由與民主既追求

世界傻西真多。jet so 都無。笑9佢先

興民選區街坊表示投佢老母

你唔好話，好多藍絲師奶會幫手

tui

想屌

義士
真係搵笨唔洗本

陪幹部

閪已爛嘅下等雞

究竟點樣查，選票都冇記認，張張一樣，除非你走去掃張票上既指模

投票攻略
1.早一小時去排隊
2.入到票站投票 請逗留20-30分鐘 慢慢擇投邊個
3. 選好了等墨水乾先會好對摺
4.投完後慢慢咁 慢慢咁行出黎 唔好急

投票名單係證明有去投票啫
張票投比邊個撚有人知咩

收皮啦勁秋 貴州政協扮獨立

叫人投建制嗰啲一死以謝天下啦

有部分我都知，已非今日事。

好耐啦10幾年啦，唔係點解每日150名額大陸睇得咁重要
果D同鄉會，家庭團聚會，會用呢樣野黎使人做野

又或者大陸親出左事，要你香港親戚做政治任務救佢

再唔係就比利益你，等你升職快過火箭

共產黨咁緊，反而香港D傻仔走去投白票，唉

你睇我白兵個post
幾多人理直氣壯講歪理啦
唉

屌都嫌費事
搵啲臭雞蛋塞住佢算

Same same
Black red Blue all belong to the same

推到威威上蘋果

保皇黨what are you expecting

【廣傳】全世界都當區選喺港人對示威的公投。對家不斷放大上水老伯事件催票。白票只會被當成中立撚。請認清區選真正意義。

CNN: After months of unrest, Hong Kong is holding a de facto referendum on protests

大陸哩返大陸團聚啦

點解要幫啲大陸哩落嚟
香港就係衰喺佢哋依啲人手上

屌

ICAC

幾正

反光嘅 不想屌了

好多年前已經係咁，唔係新鮮事

跟隊

蔴佢老母？

痴線, 我唔係港共都知聽日情勢危急啦, 有幾多動員幾多啦, 仲勒住勒住

冇錢藍絲會幫手？

pish

聽講投完建制再影相確認有兩舊水收喎

十足十依啲騙案：
我支那個親戚有急病，可唔可以借幾萬救命

落到黎都冇用 香港已經收皮

咪撚放大陸人落黎

屌佢老母支那賤畜

比呢d含家剷落到黎就害死香港

好多香港男人
成家得佢一個講香港話
尤其Ｄ中港司機
明白嗎？

推 真事
親戚都有要求過幫手

啱呀已同大陸無異，佢家姐好想落黎食tg渡日咩

移佢老母呀 叫佢死返上去生生世世留喺上面啦

𨳒啲支那人真的很好騙。查到你投咗嘜明係無可能都走去信。

記錄證據，舉報佢，監都有得坐，可以霸左佢間屋住

叫佢家姐死翻係大陸共享大灣區啦
你家姐關我撚事
又唔係比我屌

雖然膠但啲廢中唔熟真係會信左

架姐

都有埋呢幾招

當年幫買點數咭, 今有幫投解任務

整容雞

話撚知你投白票好投本土好投泛民都好，總之老閪出嚟就同全世界全宇宙全地球，就算死左見到閻羅王都係話

我投撚左建制派！！！大大聲同人講香港亂夠，支持政府止暴制亂！！！

又話以後都唔黎香港？

幾老殘先會信
竹之後去投邊個佢點知

我阿婆都係 話投民建聯可以幫佢朋友係大陸落黎

用時段換箱咪查到

例：你9:00-10:00 投 然後報左有幾多人投一號 之後開箱個數仔係咪差唔多 唔係就大家 GG

呃藍絲就得 佢地無腦

錢都唔想出點叫人投

上次選舉都有親戚搞呢d
又係話幫大陸親戚落黎
又要影選票，遮左地址同其他資料剩係show名既話又話唔得

永久block 謝謝

唔可以投保皇!!!!!
大家一定要踢走班仆街

On9，講完更加唔會投，仲嫌唔夠多支那人呀？

ON9少陣啦
查唔到架

投民賤聯就唔使落香港啦，好快變成大香港市架啦。腦呢？

借位

#手動轉
x 選區事實處 聯名活動 【主席，我要點人數】

1124投票日，你投完票之後，仲有一樣好重要嘅可以做，就係點人數！
1. 去票站門口揾「每小時的投票人數紀錄」(P15表格)
2. 撳入呢條link
3. 選擇地區同票站
4. 將「累積投票人數」（右手邊Column）入哂落張form度，無就漏空
每個小選區投票率會喺 同 實時更新

大家記得叫身邊既人朝早好去投票

我個上司以前係隻大狗 佢係gp不停呼籲同事投建制同10點前去投

希望香港人可以早啲起身發揮排隊精神 投完先飲茶啦

其實積分可能可以換bitcoin，好黑暗

記得千祈唔好係投票前同老人家講係票度寫住 "支持政府 支持警察 止暴制亂"
張票寫上任何字就會變廢票架啦

咁都有人信唔撚係掛....
你話出錢買選票雖然唔可以接受 但都叫解得通

比呢啲𨶙樣有民主真係中國之福了

讓領導先上

我朋友琴日都收到類似既「求助」話叫佢叫埋d朋友同屋企人投民建聯

你班連登仔就5公道la, 不停攻擊李進秋，仲有被遺忘的劉慶楊都好好j

唔一定
出邊仲好多港豬唔會上網
真係唔太睇好聽日會贏好多
玩陰招唔會夠佢地玩
全部都係佢D人黎

5好推la, 樺樺系我條女泥🥰

李進秋之前叫個女選同一區 玩大包圍俾人踢爆

香港就係衰喺佢哋手上

尼字打錯左, 重作

佢個女係馬鞍山海嵐區果個俞卓君？？
我見佢好似無限資源咁架

push咁樣要挾人地好賤

依班仆街搞衰香港

支爆無錢喇？咁屎嘅。

1. 張票無名
2. 劃選民名單嗰時無寫低你第幾個投
如果職員落記號記得要投訴開file+話畀media知

記得票投非建制，然後幫佢"完成任務"，影響佢地統計

冇錢 不了

香港咁嘅局勢，個黎吸催淚彈？
黎香港托咩，仲要乜鳩義工任務。民賤聯自己都大把種票任務啦。聽日老人院班老人家就一車車比人車去架啦
覆佢25號先一齊投囉。要多一日黎吹雞

唔係, 我意思係區議會單議席單票, 唔需要配票, winners take all, 而本身民主派係區議會入面就係極度劣勢, 18 區區議會連一個過半既都無, 可以講已經係背水一戰無野好輸, 今次港共係面臨最大危機, 原因係佢既聲勢本身就係如日中天, 輸一個區議會畀民主派都係輸, 所以第一我地唔好set 咁高expectation 畀自己先, 第二就係唔好覺得港共會配票, 因為無咁既必要, 遊戲玩法就係winners take all, 所以一定係all in

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

無論聽日結果係點
唔好放棄
區選唔係ENDGAME
我地可能會輸區選
但如果我地因為輸區選而分裂, 就會輸埋場運動

關於今次區選想幫大家打定個底

劉慶揚呢條撚樣成日蛇齋餅糉 年年都好多廢老投，都唔知係咪幫啲阿婆奶過西嚟

出啲廢老文宣佢地睇

只要追求同樣目標，新移民都不割

但你呢個朋友咁易比人利用，返大灣區啦

係咪俞卓君老母

叫佢投泛民 然後講投咗民賤聯 反正冇人知佢投咗邊個

可能賣淫

轉

如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動可能會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#邊個贏都好 #總之我要建制輸
#手動轉

聽日選舉務必遲點去投票

有無中出閃卡睇

話幫佢 話再搵埋班朋友幫手
等佢數錯票

今晚10點窗邊大叫：
明天去投票！
踢走健制派！
投xx號！

阻人派投票後老人院鐵飯盒有無得搞

其實會朋友係有錢收，唔想分比你先話冇姐，冇咪冇囉，點會專登講絕對冇，明當你係水魚

e＋國破家亡時，閃卡等過左件事講la

1124全民都投建制派

push

有名你叫民賤聯

斷眉?

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨民賤工賊會一定要輸

威威自爆 怕唔怕你朋友知你放佢出黎

話說威威你講野都幾好笑
係咪有返咁上下年紀

大陸有間大學將成班香港學生免費車落嚟投票） 仲教曬佢哋要投保皇黨

放心我會同佢講

18 22 左右

屌 呢啲已經唔係咩新鮮事
我大伯之前已經係咁 幫民賤聯拉票
之後民賤聯會幫手申請佢嚟香港 仲要係快過正常通道
條仆街仲要帶埋佢一家5口嚟香港

咁後生 唔似bo

推到記者睇到

有冇人記得之前有個po分析啲突然彈出嚟嘅候選人，連佢哋選舉人相片放大埋對眼嚟睇發現光源異常吻合。懷疑係土共推出嚟嘅臥底，見到又記得嗰個po麻煩幫手搵一搵返出嚟

阿柒 國家終於有任務比你啦

真係好仆街

叫佢比個女我屌就得

積分贏獎品都比佢諗到

Cls

yylam嘅肉便器

仲信法治

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

不嬲都有
最濕濟係
你做義工換番黎既分數
其他人用錢賄賂左負責人
你d分就會俾哂佢
加快佢d親戚落黎，
而本人係唔知

比個電話黎
我投完可以打比佢

屌 點解你唔報icac同入境事務處？

正過個女喎

信唔信都係一條路

我呀媽親戚真係有， 不斷收集人資料

建制人力物力夾埋成皮野一張票wor
白幫佢咁蝕?

你個名

有架 為咗拎單程證
有親戚之前成日去建制集會遊行 話做義工
三幾年就落到香港

原來係當選即消失
每四年一見既李政協

泥你老母
上連登要打正字

火星文都未識睇既叔叔收皮please

唔好on9啦手足
規矩嚟架
打返正字唔該

泥5系殘體有乜問題？

5p字呀on9
btw 你要玩膠你鍾意啦

巴打係咪平時食開齋

香城online （國內服）

老老豆豆，我覺得有的保留

Dklm 扮打溫情牌迫9人投又話義工自發，屌

認真問，「冇人理已經太遲啦」可以點理？